我們還從衛生和公共服務部負責政策的副參謀長保羅·芒戈那裡聽說，有一些“失敗的批次，因為沒有我們所尋求的純度。”你的新冠病毒問題，在《華盛頓郵報》2021年1月26日的《科羅拉多州愛德華》中回答
用提取物烹飪的部分問題是純度和濃度往往未知。CBD能幫你降溫嗎？以下是我們目前所知道的|Purbita Saha | 2021年1月4日|科普
他將水描述為生命之源，其純度對於這種類型的捕魚至關重要。科羅拉多州無卷蠅釣|外部編輯| 2020年12月18日|外部在線
零劑量可以使水果的純度在不加糖的情況下被掩蓋。香檳酒太特別了，只有在特殊場合才能享用。今年冬天，這裡有5瓶隨時可以喝的飲料|雷切爾·金| 2020年12月5日|財富
你幾乎開始相信勞倫斯的意圖是純潔的，直到陰謀變得難以接受。在《馬路殺手》中，PBS邀請你觀看一個自戀的政客，他什麼都能逃脫懲罰。這對你有什麼吸引力|Hank Stuever | 2020年10月30日|華盛頓郵報
試圖“繁殖”日耳曼傳說中的奧羅赫是納粹對種族純潔和優生學痴迷的一部分納粹奶牛試圖殺死英國農民湯姆·賽克斯2015年1月6日《每日野獸》
其他工匠認為他們的工藝是純潔和完整的，他們沒有夢想成為自己作品的作者。Damien Hirst的Geppettos軍隊| Tim Teeman | 2014年12月2日|每日野獸
該家族還認為近親繁殖對於保護家族財富和確保“血液純度”至關重要。Foxcatcher的現實生活心理殺手馬洛·斯特恩2014年11月18日《每日野獸》
莫倫多普被其他黨員正在進行的“持續純度測試”弄得筋疲力盡。密蘇里州的墮胎是一生的等待|賈斯汀·格拉維| 2014年11月12日|每日野獸
威爾遜解釋說，與早期宗教的其他形式不同，保林基督教是建立在純潔的基礎上的。《失落的福音》是一本騙局嗎|Nico Hines | 2014年11月12日|每日野獸
她年輕純潔地站在歲月鏈條的一端，切普斯托太太真的站在另一端嗎？貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
不幸的是，馬斯納的記錄並沒有激發人們對其意圖純潔性的信心。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
在使用這些沉重的風壓時，提高音調的純淨度和美感應該是唯一的目標。最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒
但他們都擁有基本的純淨和豐富的音調，沒有這些，就沒有真正的卓越。小提琴和小提琴製作者|約瑟夫·皮爾斯
有一些既有甜味又有純度，它們和小阿瑪提斯並列。小提琴和小提琴製作者|約瑟夫·皮爾斯